# ChatApp

Сервис по отправке текстовых сообщений.

Клиентом могут отправлять тектсовые сообщения другим клиентам чата.

В сообшениях отображаются его текст, дата отправки, имя автора.

## Страницы

-  http://localhost:8080/createChat - страница для создания чата
-  http://localhost:8080/getChat - страница для получения информации о чате
-  http://localhost:8080/connectChat - страница дляподключения к чату и отправке сообщений в нём

